鍾意左組爸/ 對他有好感

上個禮拜oday完，組爸真係好溫暖，成日照顧我地。組爸唔係好靚仔，不過好搞笑同笑得好睇，我成日都不經意咁望住佢好耐。有時候佢會望多我一眼同對著我笑

不過有其他組女都好靚啲同外向啲，我見到組爸都會自己r 啲女仔傾計ocamp完左之後成日想起他，不過又唔話題可以whatsapp

大家有無試過同組爸發展？

約佢扑野囉

傻閪

愛情只是妄想症

Gay

佢可能對個個都係咁啫

潮文召喚

呢4日3晚既ocamp同組爸日以繼夜咁相處
我先發覺自己鍾意左佢
份人又charm 笑起上黎真係好好睇...
佢係運動健將黎嫁 打開籃球 平時著tee個胸都撐到件衫好挺
果日報status 我話自己a0 佢話佢都係喎 仲講笑話不如一齊出pool...
今日本身出camp嫁啦 點知佢叫我留低 話飲下酒喎
我一入房 見到得佢同我兩個 已經忍唔住同佢kiss 互摷...

依加諗返起 好對我女朋友唔住... 點算好

唔明食組爸互射有乜嘢問題

同豆腐爸爸互含

你含住我 我亦含住我咬大棍

其實唔會無話題,近排開學咁多野可以傾,覆下story又得

組巴非Gay

一齊沖涼，互磨互射，得米！

唔好鍾意我